hi 淡友 （527）

升 升 升

你班友又開N 個